瞓左無睇，巴西贏左幾多？

有尼馬，巴西sure win

1:7

有插水尼馬 贏晒